今晚1129 7:30pm 金鐘「我們都是鄭文傑」集會

主辨組織: Britons in Hong Kong
日期: 29-11-2019
時間: 7:30PM
地點: 金鐘 法院道1號 英國駐港總領事館

「當他們抓鄭文傑的時候，
我沉默了，因為我不是鄭文傑。

最後當他們來抓我時，
再也沒有人站起來為我說話了。」

《起初他們》是二戰的懺悔文
我們真正要面對此刻了
我們都是鄭文傑
你 還選擇沉默嗎？

-----------------------------------------------------------------------

身為英國國民 英國領事館職員
如果唔係鄭文傑接受採訪話要尋求政治庇護
英國先死死氣話保護佢
佢好彩係英領職員姐
其他香港人可能包括英國國民呢？
仲未計被政治拘留嘅英國旗黃婆婆

香港人 都有機會好似李波 鄭文傑咁
送左翻新疆都唔知發生咩事

我地要俾外媒睇 全世界睇
英國政府有責任 但佢地係咁縮骨
佢地繼續沈默 就同共狗一樣狼狽為奸！

當日計劃主要俾外媒睇 所以成個活動好簡單
1.集合 2.叫口號 3.遞信

有有心人將會派發幾百份Simon面具 後面會有三個口號

《我們都是鄭文傑》
聲援活動 三大訴求
1. 支持保護鄭文傑
2. 介入港人在中國被政治迫害事件
3. BN(O)平權 包括後代及家屬

同時，歡迎大家參與支持英國戰線及BN(O)平權活動，鞭策英國政府。

BEWARE or BE NEXT

🇬🇧Britons in Hong Kong 英國/平權陣線

據悉屆時現場會有其他團體成員在英國領事館門外紮營留守。特此聲明，二者隸屬不同團體，並無關聯，避免出席人士及困擾。

今晚英領要人

主辦組織

推

Push

推你

推吖！

今晚大家要黎呀

7:30 英領 我不沉默

大家出嚟啦

今晚英領要人，大家要出黎吖

琴晚美國線既 不如幫下英國線啦

今日香港總商會請全港市民搭船搭叮叮！大家唔係唔領情嘛！

deadline fighter 一齊寫聖誕卡畀英國歐洲議員！

第一係丹麥（30/11截郵）
拉落去有挪威（提名香港人拎諾貝爾和平獎）
拉落啲有英國（3/12截郵）
會keep住update!!!

推你老…

咦我係咪推左

pushhh

今晚技援左poly 先得唔得？

點解joint declaration係dirty deal? 我哋唔係想英國繼續遵守joint declaration, 中國單方面聲稱已經係歷史文件, 所以英國要履行番責任嗎?

睇錯我們都是鄭秀文

有冇申請不反?
冇既話小心班狗借D意燒埋扎緊營既手足

推！！

推啊 英國we connect

雖然攰 但要岀

得罪講d slogan 唔知做乜鳩

推推推

再推推推

push

推呀

Pushhh

有咩問題？

Poly 要人
全部入poly仲好

廢國會唔會出手

Pish

救左poly手足先啦
Poly已經解封 狗數量已經大幅減少
佢地宜家肯定搵大量便衣 等你一出就再拉你
手足需要等地呀
雖然岩岩出新聞又話封鳩左
至少唔係硬闖唔到先
再等打足好撚大機會斷水斷糧架

英領活動半個鐘度完，完左再去其他地方自由活動

Pus h

有有心人將會派發幾百份Simon面具

大家記得黎

推上去

對呢個人有保留 出現水療中心

燒囉
英領範圍係英國國土

今晚有無10萬人去

推

民間記者會第六次民間調查
☠️催淚毒煙 禍延我城☠️

📊依家就去填問卷👉🏻

問卷截止時間為12月2日(星期一）早上10時

今次調查唔再係一日限定，係一連三日❗️由依家去到12月1日，足足72小時，唔理你係多數派、泛民主派、少數派、親中派定Mon Po狗、催淚毒煙對你嘅影響都一定有🆘，大家快啲入嚟幫手做份問卷啦！我哋今次加咗仔女部分，有小朋友嘅手足都可以填埋㗎！

問卷部分：
1）**直接接觸**催淚煙的後遺症
2）**間接接觸**催淚煙的後遺症
3）對皮膚的影響
4）以及對家中小朋友的影響

再一次多謝大家對民間記者會嘅支持！！

推 唔好抖

實習緊既社工學生入！！！

支持

推佢老母

We can all be Simon Cheng!

We are all simon

點解推唔起
曱近平 甴近平 支那 終國

今日得一個活動

日已落帝國都係帝國
今晚英領要人

幫推

推 點解呢個係支線任

推唔郁
大家要到啊

Tui

理大呢？

英領

Pushhhhh

要人啊

推推

琴晚星期四都十萬人
今日星期五晚無藉口唔出

推手

明明好大件事 證明有手足被送中

好似無乜人理咁

P牌推唔郁呀！

今晚去英國領土

psuh

推！

緊要野呀

pish

一齊帶鄭文傑面具 如果有

行動po無人推

lpp

英國戰線都好重要

對於果啲「我們都是xxx」 嘅集會真係無咩興趣 , 感覺好膠 , 目的好模糊咁樣

點解我覺得會無乜人嚟
利申喺金鐘

得啦五毛
五毛乜都話唔得唔做㗎啦

未夠鐘暫時

人呢

係灣仔搭的士上黎標都唔洗跳

大家聽日先抖啦好無

大家要加油 條路仲好長 仲有好多前線朋友捱緊

大家食完飯黎支持下

要人

手足都好凍好要大家支持

Bump

嚟緊